我們一起學貓叫 一起喵喵喵喵喵

我們一起學貓叫 一起喵喵喵喵喵

在你面前撒個嬌 哎呦喵喵喵喵喵

我的心臟砰砰跳 迷戀上你的壞笑

你不說愛我我就喵喵喵

首歌聽一次就洗腦

弘 做咩po我出黎

因為嫲妹大情大性好正